新森林係藍定黃？？

我見新森林d分店都多學生同黃絲食

雖然間野冇表態，亦唔知老闆黃定員工黃

但去過佐敦同灣仔個間，都冇播tvb而係播viutv 同 rthk

如果係藍既 以後唔食

求員工解答

似大中華膠

成日搞老人活動

咁我去對面食黃店算

之前中環翻工成日食，但有次聽到幾個員工圍埋話d後生黑衫搞破壞，從此無食

平時搞咁多義工活動，似左膠

推，老闆要表態，淺黃都好，出句聲！
共建黃色經濟圈